龍牙算唔算係極少數洗白左都無變弱既動漫人物

第一季淨係輸左場主角光環比鋼銀河
但其實比數只係1:1
第二季洗白撚狗撚足成季
完全無對手 仲教番鋼銀河玩陀螺
第三季有幾場難打 但一認真打就贏
成季淨係輸過比最終大boss
仲要輸都輸得型過人 臨輸出新必殺嚇到對手震一震

相反第二季兩個垃圾凱撒同達美安
未洗白都廢到pk 連王大翔都打唔贏
不如番屋企玩激鬥戰車啦屌

最尾第三集單挑大佬痴撚線

第三季係咪死左

佐助呢ching

講好咗架嘛 健太！！

本身都廢啦

劍心

全王先係

凱撒真係好柒 話自己任何嘢都係第一 吹到自己陀螺都係第一 打boss個陣仲話自己不顧面子努力練習
點知俾人撚狗咁撚 仲要冚家產埋

我個名係龍牙 係君臨呢個世界上擁有最強力量嘅龍王

在ZERO G動畫第18集暗闇左京與黑銀傑洛的對話提及他疑似將龍神黑騎士交給了暗闇左京，推測他可能存活下來。

仍住呢到係日本仔想串柒歐盟光輝不再 比美國收皮

數碼暴龍04 黑絲獸入番team都仲係好勁